知唔知點解《火影忍者》冇電屬性？？？

電屬性？
電の國？
其實，都唔係問題

最大問題，
係電の國最強既忍者
人稱「電影」!!!!!

實在太尷尬啦！

1

所以咪叫雷影

電影 🎬
笑死人咩

真係好尷尬⋯⋯

7/10

....尷尬囉

biu gor ho ball

電之國最強忍者
電影 🎬 !!!!!!!!!

笑爆咀

OK COOL

影屬性?
影之國?
最大問題...

係影影!

點解鬼滅冇電屬性?

因為會叫「墊支呼吸」

%#@#$^%

🦐🦐🦐

廢但笑咗

留明睇silly

尷尬到想笑

🥶

幾好笑

大佬彪出d水比我

屌真係有D料到...

好耐冇咁高質嘅笑話

廢到笑

最強係飛影

笑爆嘴

最強忍者 ：
電影🎬

笑死人咩

知唔知火影結印即係咩

影印！

答案係李斯

秒

笑到抖唔到氣

下。。

雷之國，雷影

咪有雷影

痴線巴打思路同樓主一模一樣

無人笑

咁多爛gag

😅

如果有暗之國叫黑影定暗影

陰影

Biu Gor咁幽默 好想含你條撚

諗起呢個，細菌感染，截肢漫延

見到真係唔知俾啲咩反應好

超級霸王電影彈呢

尷尬到打冷震...

唔講咁多
即刻駁嘴

螺旋丸結合八卦掌 最後變成螺旋掌

超級霸王電影彈

入黎睇Silly

磁遁都唔尷尬啦 電影算得乜

屌我都係入嚟睇silly

我彪轉行賣笑

笑爆咀😂😂😂👌🏻
電影⚡️🌧😂

陰屬性？
陰の國？
其實，都唔係問題

最大問題，
係陰の國最強既忍者
人稱「陰影」!!!!!

實在太尷尬啦！

屈

721電視台會唔比播火影忍者
因為無撚晒影😂😂😂😂👍🏻

🦐🦐🦐🦐🦐🦐
。。。

樓豬壓力太大？俾返1分同情分你
1/10

屍屬性
屍影！

倒影！

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

又幾好笑喎

黑警 vs. 黑影

呢個post 有資格入網絡大典

唔知，但我知香港有可能失去一個暴大校長
［急］要救人，救參36小時，目標人物，段崇智親人！！！

好啦 笑撚左要認

。。。

忍唔住

我諗正皮係俾陶大宇

仲好笑過樓主

你話電費太貴都仲講得通...

知唔知點解無湯盈國
因為會變湯盈影

我望左佢10幾秒等佢笑

無屬性咪好撚勁
無影

搖撚大合奏d friend

點解火影走得快

因為火警
成日走火警
所以訓練右就走得快啲
ha ha ha...

知唔知咩國的最強忍者最巨大？
...
..
.
答案係音之國！因為最強忍者叫「音影」
而最多人求音影面積

知唔知點解「米之國」最乞人憎？

因為通常八卦雜誌明星都會講同一句...

米影啊！屌你！

喂 樓主 唔好以為換左個account就唔認得你先得架

電影應該叫李斯

屌你老母鴻福堂呀？

係呀
陰屬性呀
陰影呀

嘴角微微向上左一下

死開啦 螺旋丸

好耐無見過

唔好影

知唔知博人叫乜
影子

手三耳族叫咩
攝影